如果香港政府唔玩語言藝術，香港會否變得更好

以前和現在都係，香港政府，成日用埋些語言藝術氹香港人落單。
（ example, 明明係動用人手，講成創造職位空缺。明明係駛錢，講成振興經濟。 明明係一個負擔，講成刺激經濟。明明係浪費，可以講成提升gdp。明明谷樓價係欺壓小市民，都可以講成係谷經濟救市。明明係想收錢慳錢，又講成環境保護。明明真係破壞環境，又唔出聲要環保。）
結果玩謝自己，又玩謝香港人，玩謝大陸人。新一代就咁食晒屎。

最好就好壞都講，隱瞞就係搵市民笨。

Yup

有啲嘢要喺政府把口講出嚟，唔兜圈講死得仲慘

eg. 我哋搞個創科基金出嚟，主要係利益輸送俾大劉個仔嗰類嘅二世祖，鼓勵佢哋帶頭搞科技。

另外依幾年都應該唔會起公屋住，襯市旺再炒貴啲地，政府 cap 多啲水，先可以捐返俾大陸同令地產家族繼續有錢搵